有無人法國龍門張俊傑(傑C)份人都幾串嘴？

丟你老味，有無人同我一樣，想食到佢汁

和勇不分

係咪已經原諒咗巨嬰Marco

呢份嘢點夠渣哥個腸粉早餐鬥呀咁撚串遲早執

傑哥成日係冷氣房玩分化

你老母 啲蛋冇精液 憑咩叫太陽蛋

渣哥(狗)
未撚驚過
繼續屌客

呢d低水平PR post好撚核突
廢物藍都唔信啦

傑C唔係分化師

生蛋當熟蛋？

可摸耳叫佢搵大渣狗取經

Sor

聽日會食渣哥先

如果我係張生嘅話

我聽日就賣腸粉餐

良心價低於36蚊

又迫害渣狗

你夠唔夠錢食呀

食得黃店都唔係睇價錢

啲蛋無精液既？

點解冇精液嫁

沙門氏菌

黑店黎嫁喎

支持

不鬥黃

良心無價

條友真係好串

沙門氏菌指數: 10/10
透明精液指數: 10/10

渣狗又然

黑牛麵係幾正貴就真

放心 我會輪住食

不嬲都冇怪過佢
係佢自己身心俱疲姐

你就係食開人血嗰班

果然同舟人

忍咗成年先開佢波
算比面啦

真心？

以食物論食物
時代好過佢好多

和勇不分三十蚊

有無人有Marco囝最新消息？

召喚懲罰師

黑牛加丹麥多士係正時代 炮台山太遠

身心疲累緊

支持龍門反攻渣狗

精液太陽蛋 vs 精緻太陽蛋

成個餐最正常就係塊丹麥酥

因為現成來貨

食到佢無貨賣

片緊皮

你叫張生入啲

睇唔明，個炒蛋三文治係乜九？

唔知搵到聖誕咭未

老細條友不務正業
成日上連登mon po

一定睇到

即係蛋治

我以為治還治，蛋還蛋，寫到咁

我就食撚到你汁

唔係精液蛋好失望

幫我問下佢間鋪點解得返啲呀姐

藍店嚟喎

條友講嘢1999

肢體動作都唔協調呀

懲罰師

Sorry只提供到精緻蛋

呀姐都好親切

喂，老細，我哋要後生妹妹呀

黑，唔係藍

好撚過份,啲蛋無精液,個價仲要咁平,持撚住有錢成撚日捐錢,我就食撚到你汁

傑仔好幽默

全撚部黑面

龍門又搞事

咁撚廢學人玩野

之前係咪話銅鑼灣龍門會執？嚟緊轉番銅鑼灣想日日懲罰傑C

應該傾掂左數 睇佢hashtag

係就好日日去食無精液蛋蛋

和勇不分$30

太陽蛋無精
仲叫乜精緻太陽蛋

你幾時去食精緻太陽蛋呀？老闆加料

精緻太陽蛋走蛋

食精緻太陽

咁走埋緻太陽

食精

邊間先？
平時都好nice喎